煤氣熱水爐問題

本身買左二手樓 上手留返部洒店式恆温熱水爐 我都知哩款又廢又貴 不過唔想哂野
問題係出熱水個水壓好低 冷水又正常 想問係咪有方法加大水壓？ 定係本身哩部野的死症來？

要煤氣司傅睇位 問下佢水壓可以點改善 同樓宇管理公司講下水壓 因為其他單位都可能有同樣的問題的
修理得到就用 換爐好貴 又要fit返爐位 都煩架

換個慳水花灑